［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 143

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

嘻嘻

1

好悶

男同女之間有無純友誼？

Agree #6

食嘢

未肚餓 唔知做咩好

做gym

埋b

真
同埋個問題assume大家都鍾意異性

埋bb

冇比人跟蹤喇咩

Lm

係
多咗一重身份多咗一重顧忌

我成日都話
如果冇純友誼
咁我係咪唔可以有frd

睇個兩個肯唔肯自縛俾多個名份約束自己啫。
你個伴侶另一個身份咪一樣係你好朋友。
做得朋友肯定有啲嘢你係鍾意
差在有冇機會更進一步or雙方想唔想啫，對得耐總有一個動情先。

只係可以有同性friend
不過 members就唔可以有
淨係可以同阿婆阿伯friend
無晒動力

做咩

有純友誼嘅正常社交
但係佢哋講緊熟到拖埋手出街一齊旅行日日見都叫朋友囉
但係普遍風氣就係男女 朋友唔會咁做嘛

喺度就不好啦

我很好。

暫時冇呀 但係我唔撚再想理佢

朋友都可以拖手㗎見唔少

大佬

能成為密友大概總帶著愛

但係我嘅見唔少係

同佢拖埋手出街做足好多嘢
都係朋友我應該點好

我地唔可以有同性frd

我想可以同frd攬埋一舊 但係香港就係唔可以同異性frd咁做

飲完茶未

總有啲異性肯嘅
敢唔敢又另一回事
利申毒撚唔敢

終於買完老西 依家回家了

想睇

來吧

想j

我老豆買

你唔是巴咩？
仔同仔攬有乜所謂

Shut the fuck up boi

開心 買到口罩

飲咖啡

唔使咁喎我知喎

性暗示

係

你同佢攬埋一舊係因為你同佢真係有好深厚嘅感情，咁當然啦一般膚淺嘅人會覺得有感情就一定係拍緊拖

想睇你著老西

留名先

笑笑

Shut up and J your body

No

Halo～土土 點解而家冇被跟蹤

Sure

純粹個名太尻改番尼個

你又見過

真

Halo～記記

小妹真c

i'll shut up and fap

魚b

攬番

笑笑幫我驗證 小妹is真絲來

唔識安慰

埋b著老西一定好好j

我都真絲喎

唔好扮女 食女

Can u stfu and go study?

咁啱咩小妹鍾意絲打喎

For example

唔是狗公

我想像佢係一個靚仔你就想像佢係一個土人

搭巴士溫唔到

係型男

Real

土人 笑出聲

不了
自貼會俾連登仔話
收兵
搏乜
臭雞

我真係miss咗佢話自己interview合格嗰段

睇風景

香港官員唔習慣親民
覺得要有官威
威望呢啲嘢
唔係做樣就做到出嚟㗎

佢好靚仔的

呢度有邊個自貼過㗎？

願願～ 呢度全部都係絲 怕乜

香港個小英係邊個？

我表示我冇追post

係哈比人

我真係見到有人搭巴士會攞本書或者筆記簿出嚟睇
利申：似名校

搵搵先

真 又要j又要鬧

千祈唔好雖然你都未必搵到

呢到有架咩？

係mini

你地就係最美的風景

耶～做咩笑人地

Sweet

我想講梁振英

Ok xm

我做唔到
班同學就會咁

奶到雪雪聲

咁你搭巴士會唔會瞓覺瞓過龍
唔好同我講有人提你落車

埋：攣毛四眼

好似蕭正楠

唔型了

今天的蘋果日報沒有全版廣告。

洗乜講

Mini 魚

連Do姐都話蕭正楠個藍

唔訓覺都可以搭過龍
通常番屋企嗰程會訓著
然後搭到尾站
好彩都近屋企

認真 靠呢樣認得佢

細細粒

唔認得藝人

屌

我就心理問題，唔使app提唔使人提喺自動喺到站之前幾分鐘就醒咗
應該好多人都有相似經歷但係好少解釋到可能係自己身體機能習慣咗同一條路線同一個路程

淨係認得個別嗰啲例如係terry同kc
Terry youtube幾好睇，兩個鐘頭四國冇剪接旅遊Vlog

無動力

以前得
掛住睇書 但係差唔多到就自動會知

而家直頭望街都可以唔記得落車...

因為冇另一半

巧蠢

以前ship過terry同kc

今日天氣好好呀

郵寄？

有咩target

無心情

你又識篤波波

俾你傳染 我遲早唔識開門

行下山

？

ship係errrrr配cp咁解
咁上下

篤你嗰個

咁大獲

咁又唔係呢方面蠢其他方面叻

你哋唔會？

一係搵啲嘢做下
一係就攤下床啦

巧京

你係高材生點同呢

講笑 睇下邊個心虛

Save低咗好耐了

冇影到

我望到你好深情望住我

佢好似未上水

做咩 客觀描述嚟
幾可愛呀

我都想有波波

真係好好笑

乞

你冇

你信佢？

我？

Agger

至少都要做show派定心丸俾選民啦
香港嗰啲show都懶得做

痴--

吹水mode on

你有自貼不過唔係你

讚你可愛都打我

行開 我低b班畢業

Share plz

最可愛就是你了

Where you go

心聲都不可細訴

做咩喎
埋仔果然係外表呆萌內裡毒舌

？？？？？

你真係

有了你開心啲
乜都稱心滿意

你俾滿分佢啦

真話又唔啱聽 點呀

我唔可愛 係醒過龍

勁

好的

醒過成龍

鹹魚白菜也好好味

話佢肥

哦 你話我係空氣😭😭😭

我認真㗎

笑笑雖然路痴
但係真係好暖好窩心

搖頭擺尾

係都要逼人講反話 cls

乞路痴

no我明明分分鐘需要你

我攞咗牌 資深路痴

邊個對方皓玫咁樣

人話唔啱聽

但係最後都成功搵到目的地

咩鬼

明明好好聽

人話能有如童話

是

兩票

只係比其他人用多咗時間
但係沿途可以欣賞更多風景

可惜唔啱聽

我想問你有冇讀過中國文學？

唔啱就係唔啱 幾好都冇用

你包裝得好好

冇呀 不過想讀

3票

我識講嘢

人人口味不同

點解你講嘢咁文藝？

我聽得明

Patpat就爛

搵啱口味 人都開心啲

Yes

活得自在

你呢句話可圈可點

禾系文青

終於抵達屋企張床 傾多陣就瞓

笑笑其實好醒目的

青魚

咁私下send嚟睇下

做咩事

換埋老西先

橙

要唔要幫你睇睇佢

真
出家說書池塘遊魚
遊蕩傳教寺廟拜神

茅撚有錯

青魚唔好食

我很久沒睡覺了

要扮蠢

我呢句話有圈有點

唔想除衫

而家訓啦
一陣又一陣就天黑㗎喇

何必太精明

有啲人鍾意對方蠢過自己咁自己就可以表現出大哥哥同埋照顧人嘅形象，所以有啲人亦都樂於鍾意扮蠢

食靖魚

咁就著西裝

Ohhhh 繼續唔好瞓

可能瞓唔着呢

佢而家瞓嘅話夜晚九點起身仲有嘢食

返去聽下王菀之大笨鐘
糊塗蟲實在聰明 無知卻快樂地談完段段感情

計較多了心很累

好食

咁我蠢唔蠢

無

唔識了
我原來係偽文青

每個人屋企都應該會有㗎喎

咁下次約嗰陣著出嚟

好撚肚餓

衫就有

No!

識講人話其實即係識做世界仔 未必好事

食好嘢

3:1

幫你

食埋可以嗎

服從大比數

定係留番夜晚先訓

爾

Halo～

好耐以前了

所以佢下次出嚟要著西裝

唔蠢

我以為你哋呢兩句係歌詞特登走咗去search

好少聽廣東歌

想聽你寫嘅歌

有

Agree

歪

你醒

成個傻仔咁

of course

你咩意思

未必㗎喇

啱啱買咗個三文治

感到非常開心 所以哈哈大笑

我地好文采

好吖好西來的

唔識寫歌

珍

叮熱

有聽過
上次聽人busking唱

哈哈哈

唔會 一定好型

IG啲人分享夠啲假嘅抽獎未 想屌了

thankq

人話代言人

？？？

gchi

食三文治

學嘢先

着好西裝來

對

唔好跟我學

抽iPhone airpod嗰啲

嗰個放 story嗰個係真㗎喎

Mark down

吖

有個送1000個ipod

買啱size嘅話 真心好睇的
而且你身形幾好

有啲咁嘅事

Air

我就係覺得佢carry到先叫佢著咋嘛

airpod

貪埋呢啲小便宜

Seen

還可以啦

你去嗰個ig睇下跟住留個言見你咪知

真 不過首先就係唔好學一啲中年人士咁
買啲闊腳嘅西褲

Where

當然啦

真心喎
襯啱衫好好睇
而你著衫貌似唔錯呀

嗰啲真係好柒

想擁有一套西裝

想擁有一對皮鞋

西裝要啱身就要訂要改 驚貴

係貴但係有意思

散咗之後先開始認真對待

凍食咗

好平1000都夠

執好自己

火腿芝士 一定要叮

800左右有

埋b著西裝係一定好好睇

求其去二手店執一件幾百蚊嘅都可以搵到啱自己size

我知

咁禾呢？

對自己好啲
只有自己最愛自己

暖男來的

考慮緊考完就整番套
不過又想grad din著裙

多謝

唔好嘞啩

皮鞋先最貴 好似係

你小心翼翼 係默默準備好所有細微事

下次見

認真有時皮鞋仲貴過個恤衫馬甲

皮鞋真係好貴
我個ex以前嗰對1800攞嚟返學

女仔著裙好啲 西裝到時奇怪

佢首榮辱戰爭同埋黑方格下面好多人留言話佢支持運動

咁禾呢

睇你想要點樣 皮底係最好

你！我唔知 係 搞笑 隨和

你真係靜靜雞上

真 埋b本身就好睇

啱size同啱自己身形都唔同嘅

心事有時好衰會恰人
但係好溫柔 對人地嘅嘢上心
好可愛

搭巴士又有on9

gucci皮帶 大大個logo

小睡片刻

諗唔到
grad din到底著裙定係著西裝呢

要著皮鞋

諗左一諗
好似冇乜係到暖人吧

裙一定好靚女 但係要著高踭鞋 踭風頭

不過買靚嘅就有排可以著

咁又係例如有啲人特別肥
又有啲個膊頭會令到件衫好似跌落去咁樣

好難捱

我有個frd又係咁cls

燕尾服

隨和

難捱的關口請你記住原委

都係嘅
主要係呢個身高著西裝去grad din真係唔多掂

真係好似燕子

到時先諗了

每日搭巴士總會有趣事

西裝晚話好特別kkk

諗埋

古巨基？

屌 我著咗高踭鞋同冇著有咩分別

笑料

件衫唔啱咪會

前日碌左落床撞親頭果時最可愛
咪讚我可愛禁語黎

學會接受 等高人踎低就你 成件事高曬

最後發現
最美的風景就是自己

係笨

既*

笨唔係咁

一望過去 到處都是風景

重要嘅係錢

知道
我諗下換咩詞
心事係嗰種 好想攬實然後話俾佢知佢有幾好嘅人

唔怪得咁傻 原來撞傻咗

係點

心事又pure又true

見到你傻咗

冇得唔接受

咁啱上就望到

錢唔係萬能
但係冇錢就萬萬不能

俾我傳染咗傻氣

邊樣真

我太瘦所以成日有呢個問題
不過張相唔係我嚟嘅

你好想攬實佢我都係不過驚畀人話痴漢

好想瘋狂暗戀心事啊

唔識男裝

可以加個海綿 墊高少少個膊頭

都唔得

海綿體就有
邊度搵海綿

我都驚

廚房

為什麼你不問問神奇海螺呢？

支持

女裝/victorian嘅衫都會有呢樣嘢
可以整靚件衫個形

嚟啦baby

我一向是正確的

我要做mk渣男...可愛搞到失哂霸氣

有矛人可以保護我

我好有霸氣架

感覺你好溫暖 好肯包容人

突然間發覺咁講有啲......

瞓醒了

佢都唔係夾硬嚟啦

完全唔覺囉

對望

冇人了

你點做渣男

禾保護梨

咩來 幾令咁

料料嬲了

料料唔會嬲我

我驚會訓幾個鐘
然後就溫唔到書

你冇上水唔知 佢地結左婚了

真arh

太攰

嬲事咋嘛

料料幾時同我結婚 我地咁心有靈犀

我都好攰
唔敢訓

恭喜咩料啊

咁你今晚唔好瞓

做咩要嬲佢

你想呢

好有心機

留番今晚訓

較鬧鐘 訓幾個字起身囉

考完dse嗰日我地就去簽紙

佢好乖的

事事嬲了

個人會冇曬精神 然後發幾個鐘吽哣
同埋乜你咁有信心我會醒到

好

Ok

@事

事嫂唔乖了

叫佢食事

對你有信心 嘻

食事飲料

咁咪忘記佢囉

算了 沖壺茶溫書

事：係百合啊

做乜

飲咩茶

影低罪證

本身想沖伯爵茶
然後醒起仲有個西柚蜜

之前試過兩樣溝埋 發現唔work
lipton紅茶會好啲

成日隔夜照飲

沖壺茶 點蠟燭 開電腦
set好個陣 可以溫書

想飲

咁我係咪要同事結婚了
事:支持 終於等到了

好似係韓國牌子
嫌太甜了
不過開咗照飲

有杯茶飲會精神啲

諗多咗 哈哈

係嘅

佢好想的

嗯 咁你同佢結

驚了

你應該溫唔夠三個字就瞓著咗

飲完一壺就可以休息
然後沖多壺 再繼續

唔會呀 目前幾精神
不過唔係好專心到

好掛住。。。

無動力温dse

為咗大學可以讀想讀嘅嘢

你都要加油

掛住佢

wow internship

唉

嗯

我明啊 唉

佢無回wtsapp

隔咗幾耐啊

12hr!!!!! 成日都係噉

I wanna go uk as well

瞓左咋？

😨😨😨😨

唉
可能多嘢做 忙呢

叫春！！！

有冇人要畀我掛住

我知冇，一陣唔使再問。

之後就無咗件事。。。

你u tee....

我都想讀u

願妹

雲哥

uniqlo tee都係u tee

乖了

搵佢傾計定咩

唔訓了

why

扮乜，派bio bk cow cda

真呀

和佢傾

好肚餓 訓唔到

羊腩煲

想食

點解入夜可以凍咁多

加油啦

攣毛冇咁怕凍架喎

ok!!!

完全冇

mama
just killed a man
put a gun against his head
pulled my trigger now he's dead

留番夜晚訓耐啲好過

Lyrics?

bohemian rhapsody

我愛靜靜雞

結婚

魚B有人掛住你係衣架

你唔愛我

糰

你是衣架？

我唔是

我有冇get錯

我唔get

唔get都冇所謂啦

真係唔識

冇追po唔明

queen識唔識
we will rock you
we are the champions

識了

行山露營 好耐之前有去gym room嘅習慣 舉鐵就屋企都會

熱

即係有人話買咗一樣代表你嘅嘢然後掛咗喺佢屋企衣架？

我真係太懶 點都養成唔到習慣

咁恐怖？

其實我諗緊嘅係用衣架吊頸

唔覺意食多咗

扣喉
胃藥
少量暖水

佢係雲伯 唔好嗌得佢咁後生

你好殘忍

咁又唔使扣喉但係有飲水

我鍾意呢啲

笑嬸

飲水仲飽

咁你鍾意啦

玩陣淘寶分散注意力

行下消化下 變肥仔了

小學va考試走去畫個女仔吊頸

淘寶

係呀不過我玩淘寶嘅方法係一蚊都唔使畀
見到鍾意嘅嘢瘋狂撳入去購物籃但係冇登入過

然後個老師好緊張咁問我係咪有啲咩事

window shopping

自認笑嬸

啲學校社工好敏感至為或吊頸就係對生命作出輕視，然後走過嚟即刻好熱心關心你驚你出事咁樣
完全唔知係因為當事人純粹無聊

佢用緊你部機幫手ddos了

用手機所以係android用電腦先係window

啊唔係純粹無聊嘅
小四嗰陣已經好想死

windows

幫QQ

..........

if teardrops could be bottled

Why collecting teardrops

掛住淚水

收集淚水 用嚟施咒

碌到呢個cm嗰日咁啱聽緊
If I love you was a promise,
Would you break it if youre honest.

Your love feels so fake

正喎

tell the mirror what you know youve heard before
i dont wanna be you anymore

if we were meant to be we would've been right now

誠意推薦 billie eilish

今日食雞

好多青瓜

正

行完山食完晚飯
聽朝再做gym

仲多過啲雞

不得了

今晚月亮好月好光呢

你食晒佢

咩叫好月

我見到月圓

狼人來了

冇人

好辣

食你先

爽

狼同狗係親戚

打錯字了 好圓
心事又變蠢了

今日十四嘛

飽了

罰抄三次

仲有得變蠢咩

拗

有d想食完飯出去行下坐下了 今日巧舒服

走先

罰

想唱歌了

Ohhh 我連今日幾號星期幾都唔知

坐咗兩個鐘機 而家要坐多3個鐘車先到apartment

3G都無

月月月
亮亮亮
好好好
圓圓圓
好好好
光光光

熱ma？

好蠢變到蠢

唔好啦 我怕痛的

How about 今晚
重抄

涼涼地 唔熱的 岩岩好

做咩咁近偷影我
你up相用左幾耐

咁算了

笑老師 我手累了

料料:假

Ohhhhhh

跌左對眼落地

呢邊33度

越嚟越蠢

月光光 照地堂 蝦仔你乖乖訓落床

體罸

。

Thankq

ohhhhhh what

jm9

你咩事

識畫畫好勁 仲要係眼！

Sorry 罰罰罰

你都覺

大家都覺

心事：心事好精靈的

可以小背心了

就快笑笑都恰到我了

我同你講個秘密你唔好爆出去

恰到了

我唔覺

好驚咁早訓 一陣凌晨又醒左就大獲了

Oh

體罰係點罰的

好吧

打屎忽

陣間你好似琴晚咁
夜訓但係好早彈起身

佢唔係越嚟越蠢
佢本身已經咁蠢
只係平時白撞

唔係掛咁快就恰到

唔制啊

當地人唔會 超多外國人

蠢->更蠢

叫料料畀你恰返

我要努力向上

哈 體罰 手掌伸出黎

是啊

邊個肯落手

我覺得張床同枕頭好唔舒服都有關係的

雞毛掃

刷存在感留低腳毛

認同

仲未知你去邊 泰？

點恰佢好

係好蠢 skip走更

換啦
呢啲嘢唔可以平的

唔準對我纖纖玉手無禮

你的腳毛係圓形㗎

咁我下次留
，

、

要搵窿娟以後唔見人了

‘

快啲去剃腳毛

打到變紅色了

你都快啲去剃
得我留得腳毛係到

俾笑笑恰好失禮你咩

🥱

識畫畫嘅人好charm
鍾意睇人畫畫
+100000分

Skip走更是甚麼意思

雙重否定？

窮書生

！

等我學師番黎 你就大獲了

原來我唔想瞓覺係咁嘅原因

Give me five 咁算啦

搵秦始皇挽

料料

攣毛

幾直

諗起我老竇啲爛gag

去完一個地方（例如bbq啦）
走咗之後 佢會突然話
唉弊！漏咗啲嘢
我地就好緊張：漏咗啲咩呀
老竇：漏低咗啲回憶

嗯 你慢慢

掉毛 化學野

記仔

我冇恰

多謝笑笑

你打咩

笑笑都恰我 咁我可以恰邊個

儲錢換

打喊路表情

～

蠢 即係唔係越嚟越蠢 係直接好蠢

|

睡眠質素很重要

我諗緊 早更 晚更 通宵更 果個更
諗緊咩skip走更

死啦我都講過

喊露

恰自己

大家都開始玩腳毛
做乜嘢

埋：

我都鍾意睇人畫畫

腳毛好玩

欺凌啊

望人畫畫好正囉
特別係佢專心個樣
側邊睇
我好痴漢sor

之前去行年宵
行行吓 有個人同我地講
小姐 你地跌咗嘢
我同啲朋友就望一望地下 再心諗 究竟跌咗啲咩呢
個個人話 你地跌咗個機會 然後就講佢檔口嘅嘢

開叉 用護髮素

爛到

？

.......

.

變方形 睇唔到呢

Ohhhhhh 巧精神呢

然後我地後來唔中計啦
就會答佢 漏咗回憶呀嘛
佢就會話：唔係呀 漏低咗啲腳毛

希靈is魚

你真係好蠢 巧得意

唔錯啊

唔會呀 我明
其實唔止畫畫
睇人專心做一樣嘢

你老竇幾得意

插

你講過？

Y

唔至變蠢 係變弱智了

睇黎心事眼訓了

我老竇成日都係咁

鬢辮

偷睇

Pat毛

用完都係咁

恰埋仔好慘呢
魚姐教我的

訓啦

唉 幾時攞番張白卡

幫你整魚骨辮

記住唔好偷拍
呢啲回憶 喺腦海就夠

出奇is蛋

what

唔要得意

估佢唔到 以為真係跌咗嘢

心事is傻

一齊笑

痾完is事

Erh咁on9囉

可能果個就係我黎
真人邊敢講啊

邊敢偷拍
我個人咪最佳相機

渣

未食飯未沖涼未刷牙

咁多人咁開心 唔訓啦

特登搵個聖誕狗

早瞓

江湖救急 借你果張黎頂住先啦

你唔見我每個comment都用返聖誕咩

最下邊個一點軟弱咗 開叉

哦

好好笑

u:

係咩

咁我要個空姐contact呀

終於中途有網絡 睇到

自己對眼係最好嘅相機
個腦係最好嘅ps

佢老竇真係好好笑

心好攰

以後要正正經經了

我係啲雲

我嗰張唔係寫弱智 幫你唔到

好想比仔仔瘋狂撞爆我後門

你識？！

真人縮到粒波咁啊大佬

no i mean this is also 開叉 : Y

我都係

係on99

Cuteeeee

On9先襯你

條裙開叉好過髮尾開叉

肥仔定肌肉仔？

記得開post

不了

你又啱

How can

點解

開開心心

唔洗縮已經係

又嚟

聽朝想射波，但老竇放假

屌好驚誤中1001

同你一樣不過我用咗聖誕狗

咪屈 禾死mk黎

Sorry truth die young demon young

+1